一齊講下自己以前間中學有幾垃圾

細個係間土瓜灣某基督教band3中學讀書。
間野真係垃圾到痴線
當年 入面啲老師根本唔係教書 日日淨係搞辨公室政治
試過有一年 有個主任退位 校方決定校內升人做主任
個音樂阿sir同家政miss上堂果陣互相講鳩對方 平時間學校都有啲幾好嘅課外活動 好似包場打保齡球等等，突然有一年咩都無晒 得返啲最cheap果啲 校內老師教打波，摺紙之類。過多一排 有個新入職嘅阿sir係facebook屌鳩間學校唔出糧 無幾耐 個校長又突然退休 咁幾件事發生之後 我地成班學生圍內估 係個校長做左手腳

又有一年嘅九月一日開學日派手冊 學生一定最緊張旅行日
但係搵黎搵去都搵唔到旅行日
但係原本間學校擅自刪左個旅行 轉做紀律訓練營 仲要位位交五百蚊 大家發脾氣話唔交 個校長就沖出黎話 學校幫你地比晒錢架啦 你地無得唔去

去到某年，附近有間出名垃圾嘅中學 開始踢啲品行差嘅學生博升band。我地果間垃圾耶撚學校又有樣學樣開始想踢人，但係人地就踢品行差 我地就唔只品行 仲踢埋成績差
相信大家讀過中學都知 有啲學生好乖但係成績真係讀極都 差啲 間垃圾學校就為左dse 所以就踢晒大部分學生
第一年有150人入學 但係最後果年得20幾30人可以原校考dse

之後講下間學點踢人啦，為左保障校聲 佢地唔會主動踢人
佢地只會逼鳩啲學生自己退學。佢地將啲exam中英數通識平均分低過40分嘅學生 一律留堂 聽落好似好合理
但係其實只要你比老師標誌左係要踢嘅對象 基本上啲老師都唔會點教你野 。惡性循環無限留班

又試過有一年 間垃圾學校特登開一班 將比人留班嘅30人 放晒落去。仲話為左佢地多啲時間溫中英數 唔比佢地簡修科 之後好多補課 班班都要上 剩係佢地唔洗
班留級生咁樣比人標籤 成班都好灰 偶然又會有啲阿sir叫佢地去讀yc 勸你走
過左一年之後呢班人又走左一半
最後呢班人有少部分努力讀書 最後原校畢業
另外大部分 比人留左幾年 仲要比人逼走埋 做雙失

其實仲有好多野 不能盡錄
所以如果大家有細佬妹上中學真係要小心

開名啦屌

中六考完mock個老師唔見咗我地D卷，仲講埋D濕9大話話D卷擺左喺夾萬然後唔記得咗密碼

有吸煙區

聖X, X匠？

唔是啦

我好羡慕你哋wor,食飯有得遲返。又多女女

我係保良局果間

傻啦 首先唔係聖匠啦 邊間上面有巴打講左
其次 食飯點會有得遲 唔好聽人鳩up 間野地獄黎

我住附近，但好少見到佢d學生，但日日都見到好多顏寶玲既同學仔，差d以為佢摺佐

緊係啦 人地4點幾就準時一齊放學
間野無論新入學中一定中五
都要日日補課補到5點幾6點先準走 周不時星期六都要返

[url]我search咗縮寫[/url]，有足球場+籃球場。得一間保良局望圍欄就見到。
紫色+格仔恤衫校服

唔比帶電話 但明知人人偷帶

好學校，垃圾嘅地方就係我

中學唔垃圾 不過有個訓導主任好撚垃圾 人前人後兩個樣
係學生面前正義凛然咁既樣 背後原來包二奶生左個私生子 佢老婆都係學校訓導主任黎

細佬今年要升中,佢成績一向得70幾,學校話佢好差
然後個老師叫佢第三志願填你講果間

土瓜灣基督教band 3
其實唔難估

唔好呀 間野癲架

其實得一間

肯讀其實ok嘅 係chur咗啲

佢band 2定3？
邊間小學
利申對九龍城派位有啲研究

其實 band 3啲人係咪唔識檢討下自己
睇你嗰句話有啲人點讀都讀唔好
大佬 band3 都讀唔到去上游排名 死得啦
根本自己懶鳩 抵俾人踢

不過 overall間學校係on9嘅

聖提_ _

老師有冇估計佢嘅banding

補充多少少
巴打個細路簡學校果陣咪會 去啲中學聽下講座介紹 去間學校行下睇下環境之類嘅
我果間垃圾學校 年年都話去考DSE嘅人當中有超過7成考獲4以上之類 當中又有x成人考到上邊間u

我唔敢話佢講大話，但係其實佢只係踢撚晒啲學生 比最精英果班去考

我細佬咁嘅料都無乜學校好揀,不過呢間我擺到好後

利申同一機構黃大仙區某中學

真 巴打講得好岩
的確我中學果陣係唔知讀書嘅重要性 佢留鳩我 我無野好講
但係睇住啲fd日日死溫爛溫都比間學校當垃圾咁睇 真心灰

九龍城最特別係好多2A男校
男仔其實多啲選擇
不過都睇佢介唔介意讀男校嘅

我唔會信依啲野

係呀,不過我甲部填左間1C(其他區)既比佢搏下
九龍城區有填

日日打交生事，女生又扮cool，只愛爛仔，我呢種怕事男生，變成籮抵橙

我覺得無謂太博
陳_ _（ls）到而家仲keep到係英中
啫係band 1都收到9成
同埋如果英文成績一般真係無謂為英中而英中
聖提_ _考7x已經係2b
眼高手低最後會好辛苦

嘩 好撚慘喎 最好嘅朋友通常都係中學識
咁巴打啲fd係咪個個都紅底

佢英文反而係咁多科入面最好
不過橫掂佢都讀得差,只係入到2/3 我已經覺得入邊間都無所謂
入間校風好啲既,唔好學壞就得
btw好似騎劫左個po,都係完啦

無所謂
幫到個後生仔咁未來比起講鳩間學校嘅壞話有意思

間中學勁多奇怪校規，例如帶手機要寫家長信，唔準用塗改液，校服唔夠整齊要抄牌，抄夠一定數量要扣操行分
仲要低過某個溫度一定要著校褸，怕熱都唔撚得
放學有時有第間校嘅女係門口等，跟住會無啦啦趕走，第日係早會開咪講呢種行為可恥乜乜點點

講遷校由我中一講到我degree畢業都遷唔到
校舍面積細到連籃球場3分線都畫唔哂
田徑表現由最輝煌嘅D1跌到去D2
2014 DSE 3322比率史上最低 (<20%)
中一至中六都無學校旅行
直到我考中六數學mock先有
(不過都係無中六份)
換左女校長都無用 d政策只係好過唔錯少少咁大把

如果仲想傾都可以pm嘅
最緊要幫到個小朋友
當年派位都係多得屋企人同班主任先可以入到啱嘅學校
而家都好感激
如果只係想講下個細佬點俾人水，唔係有意要討論派位嘅都可以end topic嘅
騎劫左個post都唔好意思

雖然冇記錯攪珠應該係5月中dead
但係之後如果讀起黎唔對路都可以轉校
九龍城區好易轉

有個fd話佢間中學啲老師勁垃圾
識教嘅走下一個又一個
而家得返班刷鞋仔
靠補習好過靠老師
(北區1c)

頭髮唔比過眉，唔可以染髮紋身

校名前面有「明愛」呢兩隻字

九龍塘一間中學每年都會玩麵粉

嗰區啲MK學生妹正撚到

其實俾人定死左既中學點升band?

屌你老母到底幾多00後係連沖同衝都唔撚識分

10年前讀樓主隔離果間，可能仲垃圾d

公理

我以為係聖匠 好近土瓜灣

屯門 仁濟 band 3
奶共到仆街 一大堆大陸鳩流團 基本法問答比賽
教學都未搞得掂 就起勢咁做面子工程 扮band1
淨係識打飛機講邊一兩個入左u
個口水佬粟米成仲專門整左本濕鳩刊物打飛機
不過其他百鳩幾個就收曬皮咁解 基本上係放生狀態
一車車咁入隔離ive
依家初中起碼一半收支那幼蟲
band3尾都似

「附近有間出名垃圾嘅中學開始踢啲品行差嘅學生博升band」係咪PLKNPL

仁濟醫院second中學

陳啓x當間學校係球會瘋狂買人
A球員偷野被人捉到
要求B同學認代佢認罪
B同學要求報警處理
最後校方踢左A球員

從此A同學就被陳x發瘋狂針對

沙田區某band 1 垃圾學校
全校都係垃圾
得我一個勁

B同學就被陳x發瘋狂針對

以前讀屯門區band 3中中
班所謂精英班個個以為自己入硬大學
個個predict自己廿幾分
又個個月洗幾千蚊去補習
點知3322都冇 係講緊全級一百二十幾人
英文考到3嘅唔夠20個人 我真係笑撚左
又有啲人放榜個日唔知喊乜鳩
我就考左廿分入左U 個時比啲老師睇唔起我
掉我入垃圾班讀 我發憤讀書先考到廿分
早排學友社乜乜柒柒訪問我
我第一句就同佢地講 出街個時唔好出我中學校名
因為我有今日係靠我自己 唔係間垃圾學校

屯門區
10鳩幾個制服隊伍逼鳩你玩
唔返集隊記缺點
歡迎相認

快d多謝魚蛋米

操場食野比人罰留堂

一個大波妹都無

話就話band 1頭名校
但係隔離有見直升小學
年年保送啲垃圾上黎

點先可以入到呢啲垃圾學校

搞到區內咁多年都無戲院

出撚左梁振中個垃圾 屌佢老母臭閪

正評比二奶

無啦啦趕走咗個體育老師
本身有兩個 一個被人趕走咗 另一個跟住一齊走 錢都唔要咁走 屌佢老母話緊你呀上海仔

7-8年前都已經大部分大陸落黎.

收生長期不足。band3 黃大仙區格鬥中學

本身轉完校長覺得垃圾
但發起左聯署之後 覺得呢啲先叫香港中學

仲有10年內走咗60個老師
走親嘅都係好老師 衰嘅唔走 走曬好嘅

山腳定山腰？

讀男女校 唔畀拍拖 話影響讀書 on99

個校長將啲乒乓波枱搬走搞到磨爛哂就係為左整個大燈箱講一帶一路有幾好

勿相認

兩間都係(另一間應該估到啦)
我兩間都識啲fd
我同要去瞓練營嗰間啲人熟啲
權鬥黑幕就唔多講了
總結出黎就愈黎愈退步
等睇cy mkm砌低佢地

棒球隊代表香港出國比賽 然後因為練波打中校監 比校長執撚咗隊波

同校

學校啊sir影人裙底 比人拉咗

利申:勿相應

相認啦 呢到有幾多基道人？
利申一早畢左業 唔係考dse

我以前成日覺得自己間中學係垃圾
但睇完呢啲post就發現原來都唔差

知唔知咩嘢叫1c？
但係都歡迎爆料

校隊都要俾錢先有得打

觀瑪？

死溫爛溫都唔掂
係咪要檢討下自己唔適合讀書呢？

好似dse後無乜邊間好，th都衰退啦

除咗塗改液外，有其他學校唔係咁嘅咩？

band 1頭喎

我覺得4間1c(計左mkm)愈黎愈近
天干地支都keep得住舊水準

上堂個陣數學呀sir教人炒股發達
利申:九龍塘某Band 1男校

眼殘睇錯
我嗰間都係咁走下走下d好老師淨翻d識擦鞋識生存嘅，一年可以走成10幾個老師，內部權鬥好癲，尤其係成個中文科，之前成個中文科都唔聽個垃圾紅唇娃校長話仲好似聽聞開會直接屌7佢，之後帶頭嗰個就俾人推左上科主任逼走左。英文科又係咁，我兩個恩師都佢俾人迫走。基本上成個中學生涯教過我嘅老師又仲係度嘅我諗一隻手數得曬。我嗰届有年運動會咁啱15周年，之後佢就組織左隊老師嘅啦啦隊，但係一睇就知大部分都係佢嘅心腹。仲有好多on9政策話咩唔俾拍拖，前排見到有人po ig story屌9學校將d體育堂宗教堂一減再減，轉做上主科，仲要冇曬本身學校嘅特色（以前初中會有d攞嚟做反思備課嘅小冊子依家聽人講冇曬）。教學方式又垃圾，明明理科同文科嘅教學方式根本唔同，就係因為個紅唇娃以前教英文所以就將教文科嘅方式格硬塞落理科度。但係就係因為佢係我地學校嘅教會有勢，所以就可以為所欲為，好彩早畢業

識你哋學校棒球隊啲人，本身香港棒球已經唔勁，仲要咁搞

將軍澳區中小學
校長日日講民主又唔喺學校實行民主

[member]中華基督教會基道中學[/耶撚學校member]

屌你老味又幾撚似我講嗰間
唔比拍拖真係出撚曬名
捉黑社會捉食煙都冇捉拍拖咁嚴
一拍拖即見家長

都唔知係咪因為啲老師全部都係老姑婆
唔抵得學生有拖拍
聽聞phy miss係老處女黎

我個紅唇娃校長都係
我真係未見過佢有伴侶
不過我嗰陣拍拖都捉唔到我，我係好明顯拍緊拖但係又一直冇係d老師面前做情侶會做嘅嘢，基本上成校老師都知我拍拖但係都冇位入到我

我識幾個其他校嘅佢話佢地唔係咁

保良局羅氏基金中學
真校友
唔洗解釋啦

出左林鄭

Biology

文商科中7第一名派正豐書券
Band 1名校，勿相認

KTSS依加咩情況？轉左校長都仲係咁濕9？

垃圾學校抄人校服唔撚認

kt真係畀狗讀
教bafs個件正教蓄

好小事 但幾on9下
上堂睇小說比miss收左
落左堂揾佢拎佢話唔係佢到
我下一轉小息,沖入教員室係佢個位枱頭揾返,同另一個miss屌鳩番我轉頭擅自搞佢枱d野

高雷中學出身，之後做左警察，入學堂未曾輸過。

個英文miss上堂淨係識教人食早餐同埋拎住枝花露水顏射班學生乜柒英文都冇教過
曬左3年時間聽佢廢up

馬登基金？

估唔到高雷而家無人講。

軍人學校真係風光不再

唔可以邊行邊飲野/食野
不可與異性或同性有不適當之交往

低調

屌佢老母。成撚世咁記得基本問答比賽。
我果時被迫成為參加者
話我讀文科，所以記憶力好d，迫鳩我背最長果part。
我果時為左應付某科史小測，所以冇背到d垃圾野
係模擬問答比賽期間，我當然答唔出，結果比某位老師問咩事。我唔係怪果位老師，佢都係打份工姐，鬼叫仁二係奶共學校咩，迫鳩我背呢d。
我想講既係，垃圾比賽>小測？
我唔係話小測係非常重要，但一個小測足以睇下你明明同掌握d史料。
讀書本應凌駕垃圾比賽，但呢間學校正正相反，要面要到極點。屌你啦，比你攞到呢d比賽冠軍又點一睇大學入學率，咪又係收曬皮

可能有d人唔同意我諗法，可能覺得我可以同當時果老師講唔參加就得。咁呢家我答番你的
我係奶共學校學生，有得揀？冇權冇勢，玩對抗老師，日後斷資源都有份

利申：我就係成個車廂既其中一份子

Ching 邊年

你收唔收到風魚蛋好似退休，口水栗米登基

轉果陣我離開左唔知啦 但係好似因爲有個中一生頂唔順自殺左 所以教育局先介入 最後先轉校長

笑面虎

呢個仆街退休啦
不過仲有大把仆街未退

second中學喎
冇咩

叫佢食屎就有份

到中6都5可以岀去食lunch

幾年前有去過樓主講果間
有個miss好正

返9放12
側邊係波樓同夜總會

Nams?

屌佢老母cut哂我啲Elective
搞到得4科考dse 連hd都讀唔撚到
佢嘅理由係你既然讀得差唔好哂時間 畀心機讀好其他4科
屌佢老尾我得4科 讀到28分都無用啦

冇學生會、冇locker。

同你同一間 依家星期六補課補8-4點 9個鐘

LSKC
換撚咗校長之後經常性爆出醜聞
排名節節下降

嘩屌 不過巴打仲讀緊的話
我上面所講嘅野 你應該唔知啦 希望你比你啲同學睇下
等大家知間野有幾垃圾

Btw教中文果個老女人 王綺琪仲有無做

阿sir今日心情好燃曳

唔敢開名就咪開post

化咗灰都記得
2016年6月6日
校服檢查
喺著咗底裙嘅情況下
俾個miss話我底裙太短
(因為校裙係白色透透地,所以睇到長短)
事後真係太大陰影
特登買條長啲嘅底裙
結果終於有一日

俾訓導話我底裙太長

陳震夏 歡迎挑機 應該有全港頭十垃圾

識貨 明愛聯盟玩晒

咪係 開名都驚好毒

Sor lo

其實土瓜灣 耶撚中學band3得一間
再拉低少少都成間校名出晒黎啦

一個完整嘅籃球場都冇

保良局羅氏基金中學
垃圾校長陳榮光

NPL當年連d老師都有問題
有幾位仲上過報紙

利申：畢業生

其實我講 [附近有間出名垃圾嘅中學開始踢啲品行差嘅學生博升band]
係聖匠NPL我反而唔知咩料

聖匠畢業here

6年換7個英文老師

曹博士

痴撚線 係到死谷爛谷
但間學校垃圾係改變唔到既事實

想知咩事

東華
逢東華搞event唔夠人數，就迫班學生頂人頭
最記得140週年拍咗套<東風破>冇人睇，票房超差
之後迫全校放咗學要去戲院睇

何文田某商會中學
無野好講
學校好好 老師好好 唯獨校長 on9

係
中學畢業之後冇咩再聯絡
最好嘅朋友全部都大學識
但我己經未必係人哋最fd 嗰個

基道人相認
前年畢業個人覺得d老師幾好個個都好錫我 不過就好chur我成績 想我入大學

我到依家都唔敢同其他人講我讀過明愛
垃圾收容所

利伸：馬登

分分鐘我地識架喎

好L細
仲細過格離間小學

全級考頭十，學校俾錢你出去補習

隔離係共濟會

大埔？

絲打阿我
好多同學都見到個po 其實揚開曬

王x琪依家好似教生教？

其實老師都ok 好多用心教
不過補課真係多
平日56點走都算 仲要禮拜六翻9個鐘
未計做功課時間

但學校想升banding 都唔係咁chur死啲學生
最近見到啲低from 都比人逼留自修室補課 補到6點 真係見到都心酸

依家讀緊啲學生其實都心中有數 好多都勁唔滿意 不過冇辦法

啲老師都係揾食 閪就閪在佢要跑數 你幫唔到佢出去考試拎高分 佢無業績 佢睬你都ON9

舉個例子，有個教Chem嘅，會搞個Study group ，講明只係畀有料到嘅學生跟佢温書補習

問題係，小妹一路都唔係好識Chem啲嘢，我問可唔可以跟機，佢叫我自己温 印象中 好似喺第啲場合仲叫我考慮唔好去考 諗起都把幾火

當然個別老師除外啦 教數學姓馬果位幾好

補課多,係因為次次exam之後啲老師會開一次大會,討論每個年級嘅數分
當你教中文/5班啦,如果你教果幾班個分太低,會比老閪狠狠咁屌,相反好就會升職有幫助
以上資料由中史阿蛇王x強講,不過佢應該退左休不過當然我都有聽講過轉左校長之後好左

至於黃綺琪就係右二,如果你上開佢堂,又夠薑幫我同佢講:
miss 仲有無發夢夢到 自己一邊織衫 木村拓哉一邊訓係你大脾呀
絲打

btw如果咁多同學睇左e個po 不如叫佢地上黎吹水啦,我都想同現介生傾下其實我都對現在嘅ktss有興趣

MKP

校規勁嚴，但成積唔係好，同學d品行都唔係好

如果d學生本身係好,根本唔洗嚴嘅校規都會自己做好

西瓜波中學唔知係咪個個老師都會教吓教吓冇晒人性

藍色的海，綠色的山

香港教育制度係一個笑話。

男老師搞女學生
俾人發現左辭埋職
最後娶左個女學生，生埋仔了

深水埗區大陸人學校
全間學校得2成香港人
有6成蝗2成蝻

灣仔？

自己間中學有熱誠嘅老師唔肯埋班老屎忽堆日日被人講説話聽同埋丟曬啲野俾佢地做
個耶教校長係早會同放學之前成日衝上台分享搞到遲放學 搞咩活動都要全體大合照
有個miss不嬲無料又串咀唔識教考試嗰陣放水俾啲學生 做人口普查試過俾阿叔揸刀斬
上埋報紙

成間學校連架lift都冇 係真係冇
啲中英文miss係有心教既 其他科啲老師不予置評
我升中四個陣個新校長一入職 去到暑假 走左八個老師
有人問過走左啲老師咩原因走 佢都剩係答辦公室政治
咁大家都知咩事啦
聽聞我畢左業三、四年後個新校長 因為病就辭左職

舊個個校長就因為逃稅定唔知鑽法律隙比人周到 上哂報紙 當日仲有記者黎訪問 好似坐左幾碌出返黎
基督教學校唔知係咪特別腐敗

上過笑面教地理覺得好大壓力 最後drop咗

新蒲崗某天王母校
個垃圾校長淨係受擦鞋仔，下面班教畜權鬧無極限，真係有心教既老師走得既都走晒

而家啲學生入CU Engine都打撚晒飛機

前排先上完新聞
隻教畜對住鏡頭講: 係用筆唔係用刀啊

由10年前開始,D老師 教得好少少就走/比人調走

到我grad果陣,已經換左2/3,到我U grad番去睇下,正常人已經完全換晒.
得番D真係等退休日日hea既老屎忽,離譜到真係可以堂都唔上(係教員室hea到唔記得)
有D又堂堂播片算9數.

校風真係唔知......校內個個話其實還好
但又真係有人入黑社會,有人放學去打交,有女做PTGF/比人包/陪酒.
都有人吸毒
唔算多但每級都有5個左右.
普遍D人日日放學有女就番去扑野/係學校扑,冇女就落網吧打機/去打波.
落仔都有,有個中四已經落到就黎冇得再落

讀書氣氛就......
入U就當年一級都有80人入,宜家好似20個內
到grad,望到師弟出黎都係跟車/保險/london gold/sales.
仲識有個坐緊
一係比人中出左生埋個B

個垃圾英文老師 日日開個電腦比學生對功課答案 仲要有潔癖 三年都未拎起過支粉筆 日日入黎抹檯櫈都抹撚左半堂
dllm 浪費我三年時間

利申 同樓主同一間

間學校依家得翻d支那讀，有次番去成間學校d人都講蝗語

（自稱港島東名校）中五果陣比隻教畜話我英文u硬，一定升唔到hd，呃撚左我讀青年學院，後尾諗返先知佢係想keep返個升u率，而我果時只係打算快快手讀完個hd出黎做野。

利申：最後through DSE考到入degree

奶共學校

中六先可以出去食飯

我間中學Ban咗膠樽 話捉到當食煙處理
起啲新課室有Cam黎Mon住有無人用電話
痴撚線

玩你嘅喵啦

長洲過間官校 體育科呀sir 孫仆街 幾時斷撚埋另外一隻腳 踢個西瓜波都要入廠上鏍絲 仲要屌尻我平時上堂表現 天有眼 你對腳斷撚左 抵尻死 你老婆家人無一倖免 屌你老母臭化 遲早死全家 孫狗

陳偉霆成日走堂打籃球

打贏前面差館, 打輸後面醫館

Ching開名啦 邊個呀

係學校附近隊草

Ching 邊間呀

名校仔仲要學校係蹟

冇考過DSE 但唔講邊年
得幾屆唔洗考

tpk😂😂😂

D老師好多都做唔長，我畢業2年後
大部分老師都轉左去第2度教

附近有冇警察？

兩個籃波場打直排
唔似其他學校咁可以兩個夾埋當足波場

佢chur我chur得好勁真係幾著緊我同錫我但最尾我dse都係裸考冇溫書佢應該對我完全失望

都係前年grad?

校長長年唔返學（掛住去親親共產黨），請個咩垃圾代理校長（類似咩總書記）獨攬大權，搞教員室政治，好又多好好既老師比佢批鬥到走左，得返啲肯服從命令既老師。佢自己本身教書極無料，咁就踢走原本教精英班教得好好嘅老師，自己落場，攬晒啲功勞上身，因為唔想校董會因為佢無實績而踢佢走，佢仲有好多仆街（有巴打想知就再講多啲），正一教畜，依加間學校換老師仲密過我打飛機

我果班係
但係之前就轉走左

咁我地係咪可能識

相認否

一齊做功課屈我抄功課
批鬥學生，當犯咁審，分開落口供

垃圾基X中學

做咩唔溫書呀

有咁勁？

有人用炮仗炸爆馬桶

懶

笑咗 諗起佢對你滿心期待你個分
到頭來你裸考

比著我都西你面啦

都係嘅好慘

扶輪?

巴打 咩年畢業

師兄你好

大埔區？

唔講啦,AL年代都叫band1,再早少少都叫地區名校

王x強未退休阿
不過王x強個人都幾直接幾奔放同得意

我冇上黃x綺堂喇 得初中教過我
突然之間同佢講野好似有啲奇怪 就唔抽佢水了
不過好想知咩事

哈哈 佢地有啲整唔到ac 所以冇覆
但我見好多都有追post

你想問咩 我地傾

有人係學校賣毒品 之後有差佬入黎扮學生拉人

逼平時唔返學既人係教育局黎點人數當日返學！

呢啲嘢講得，講少都會自爆

呢啲嘢唔講得，講少少都會自爆

九龍塘牛津道除左喇沙 全部都係垃圾

喇沙都唔係牛津道

利申：一中

I mean 個頭

巴打邊間

絲
Maryknoll

知唔知有間叫 牛津道扒房

Bhjs

屌我就係其中一個垃圾

近架啦. 再格鬥多少少

咁我知邊度,黃大仙最打得都係嗰幾間😂

讀你隔離嗰間，一樣咁垃圾

邊間